拜仁球迷知道哥帥既偉大未?

哥帥為拜仁獻出所有

哥Daddy

反哥 潛撚哂水

曼城可唔可以比返哥師我地

知錯了

不了 哥狗不要了 但可以送76比你地